係咪正常男人都係扑野次數>打飛機次數

相反個啲係咪油頭毒撚？

我係油頭毒撚